[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/164481833", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u6027\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164779721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/165127420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/164208332", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59304356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59304356/answer/165064054", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\uff08\u8bef\uff09\u89e3\u51b32017\u5317\u4eac\u5e02\u4e1c\u57ce\u533a\u4e2d\u8003\u4e00\u6a21\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u7269\u7406\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37474018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37474018/answer/165114980", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e16\u754c\u5404\u6587\u660e\uff0c\u4eba\u4eec\u603b\u662f\u4f1a\u53d1\u660e\u716e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57833888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57833888/answer/165094669", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919 \u6210\u529f\u9996\u98de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227720/answer/163828451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u884c\u7684\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/161117413", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163973096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/165116342", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58746911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58746911/answer/164646216", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5316\u5b66\u529d\u9000\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4e86\uff1f\u7279\u522b\u662f\u6709\u673a\u5316\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164837522", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46291136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46291136/answer/163141758", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u901f\u94c1\u8def\u662f\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u77ed\u51e0\u5e74\u5185\u53d1\u5c55\u5230\u5982\u6b64\u9886\u5148\u7684\u5730\u4f4d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/164031913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u524d\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59333269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59333269/answer/164849777", "content": "\n\u5982\u679c CNN,NBC,CBS\u7b49\u90fd\u662fTrump\u53e3\u4e2d\u7684fake news\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u6e20\u9053\u624d\u662frealnews\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/164486376", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/153110379", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/164404335", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412291/answer/165074570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u519b\u4f4e\u8c03\u51fa\u884c\uff0c\u4e58\u5750\u7ecf\u6d4e\u8231\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57833888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57833888/answer/165172859", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919 \u6210\u529f\u9996\u98de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59376077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59376077/answer/164599090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u5bf9\u6218\u5931\u8d25\u540e\u8bf4\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u82e5\u7528\u5185\u5bb6\u62f3\uff0c\u5f90\u6653\u51ac\u4f1a\u51fa\u4eba\u547d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37100581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37100581/answer/165183968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u4e86\u4e00\u67b6C919\u5c31\u6807\u5fd7\u7740\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6570\u51e0\u4e2a\u638c\u63e1\u7814\u53d1\u5236\u9020\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u80fd\u529b\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59219800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59219800/answer/164795555", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e0a\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5356\u840c\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162927687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58977274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58977274/answer/163089758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u300a\u5b66\u59b9\u6765\u4e86\u300b\u8282\u76ee\u4e2d\u4e00\u5973\u6027\u56e0\u56de\u7b54\u906d\u4eba\u8089\u3001\u9a9a\u6270\u548c\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46260668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46260668/answer/164736481", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6696\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/163042889", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36004806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36004806/answer/163878746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e94\u5e74\u4e4b\u540e\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u804c\u4f4d\u5c06\u6d88\u4ea1\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788378/answer/163726899", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u56fd\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u795e\u4ed9\u4e0d\u5bf9\u6c38\u751f\u611f\u5230\u4e4f\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59349050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59349050/answer/164850291", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u88ab\u6307\u4e8e2012\u30012013\u5e74\u95f4\u591a\u6b21\u4e8e\u5fae\u535a\u5e73\u53f0\u53d1\u5e03\u8c29\u9a82\u4e2d\u56fd\u3001\u9020\u8c23\u4f20\u8c23\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59263772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59263772/answer/163553365", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4e86\u68c0\u67e5\uff0c\u5bf9\u865a\u5f31\u7684\u8001\u4eba\u5927\u91cf\u91c7\u8840\uff0c\u6709\u65e0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/163084181", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/164584825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u524d\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/164099184", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/130295341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u53d7\u8fc7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u7684\u7cbe\u82f1\u5206\u5b50\u4f1a\u6210\u4e3a\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u5e7c\u7a1a\u7684\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20723096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20723096/answer/164585931", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4e0d\u7b26\u5408\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u5ba1\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48529618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48529618/answer/164136121", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u9677\u5165\u519b\u5907\u7ade\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59279849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59279849/answer/163893469", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f Surface Laptop\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59402579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59402579/answer/165020399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499:\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5b9e\u4e60\u751f\u4f11\u5b66\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59333269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59333269/answer/164928222", "content": "\n\u5982\u679c CNN,NBC,CBS\u7b49\u90fd\u662fTrump\u53e3\u4e2d\u7684fake news\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u6e20\u9053\u624d\u662frealnews\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59283054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59283054/answer/164058343", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5e02\u503c\u7a81\u7834 3000 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/163772443", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28147175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28147175/answer/163854996", "content": "\n\u89c2\u9cb8\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/164364607", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35416266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35416266/answer/164608883", "content": "\n\u300a\u6050\u9f99\u5feb\u6253\u300b\u7684\u5267\u60c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/164444266", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164518994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27761934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27761934/answer/163820713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u62cd\u7684\u7167\u7247\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u662f\u522b\u4eba\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164532405", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52973345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52973345/answer/165172378", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20012128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20012128/answer/164863878", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5546\u9785\u5176\u4eba\u5176\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/164379038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u524d\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23433556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23433556/answer/164481055", "content": "\n\u732b\u8bb0\u4ec7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35733482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35733482/answer/162746563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ddf\u5927\u9646\u53d1\u751f\u6469\u64e6\u7684\u59cb\u7ec8\u662f\u9999\u6e2f\u8ddf\u53f0\u6e7e\uff0c\u6fb3\u95e8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/163162804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59152426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59152426/answer/164945870", "content": "\n\u61c2\u5316\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59016496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59016496/answer/164735483", "content": "\n\u7537\u6027\u5728\u9752\u5e74\u65f6\u671f\u5e94\u4e3a\u81ea\u5df1\u505a\u54ea\u4e9b\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/163550030", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59010244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59010244/answer/163646684", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u548c\u6211\u7684\u4e00\u4e9b\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6bd4\u90e8\u5206\u7ecf\u5178\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u66f4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161741039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163738736", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27761934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27761934/answer/164553052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u62cd\u7684\u7167\u7247\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u662f\u522b\u4eba\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41810294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41810294/answer/164012233", "content": "\n\u300c\u535a\u58eb\u653e\u5f03\u767e\u4e07\u5e74\u85aa\u4e0a\u8fbd\u5b81\u8230\uff0c\u4efb\u519b\u5b98\u300d\u4e00\u4e8b\uff0c\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27991444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27991444/answer/165168979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 2015 \u5e74\u521d\uff0c\u4e0a\u6d77\u6709\u536b\u8ba1\u59d4\u5b98\u5458\u547c\u5401\u5927\u5bb6\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58608517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58608517/answer/159531205", "content": "\n\u6700\u540e\u4ee5\u4ec0\u4e48\u5b9a\u9ad8\u80b2\u826f\u7684\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/163296859", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22737806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22737806/answer/165195609", "content": "\n\u9047\u89c1\u4e00\u4e2a\u5408\u9002\u4e14\u957f\u4e45\u7684\u4eba\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500995/answer/164087602", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37100581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37100581/answer/70621478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u4e86\u4e00\u67b6C919\u5c31\u6807\u5fd7\u7740\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6570\u51e0\u4e2a\u638c\u63e1\u7814\u53d1\u5236\u9020\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u80fd\u529b\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55935968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55935968/answer/163802135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6625\u5a07\u6551\u5fd7\u660e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59157017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59157017/answer/162870838", "content": "\n\u96f7\u516c\u592a\u6781\u88ab\u5f90\u6653\u51ac20\u79d2KO \u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u771f\u7684\u4f1a\u9000\u51fa\u5b9e\u6218\u821e\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290667/answer/165079062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u8054\u529e\u6cd5\u5f8b\u90e8\u957f\u79f0\u201c\u5168\u4e16\u754c\u8fb1\u9a82\u4e2d\u56fd\u5236\u5ea6\u6700\u5389\u5bb3\u7684\uff0c\u4e0d\u5728\u7f8e\u56fd\u3001\u6b27\u6d32\uff0c\u4e0d\u5728\u5176\u4ed6\u5730\u65b9\uff0c\u6070\u6070\u5728\u9999\u6e2f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59231255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59231255/answer/164499336", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u4fe1\u6587\u7ae0\u300a\u95ea\u5b58\u95e8\uff0c\u662f\u4e00\u573a\u9488\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u527f\u6740\u6218\uff01  \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/164331024", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59219800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59219800/answer/164833487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e0a\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5356\u840c\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52745750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52745750/answer/163390392", "content": "\n\u846b\u82a6\u5a03\u7ec4\u6210\u7684\u56e2\u961f\uff0c\u5728\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u5c5e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39425693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39425693/answer/81947741", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u67d0\u4eba\u5bf9\u67d0\u4e8b\u7269\u7531\u6781\u7231\u81f3\u6781\u6068\u201d\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19582992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19582992/answer/164579109", "content": "\n\u722c\u8fc7\u975e\u6d32\u6700\u9ad8\u5cf0\u4e5e\u529b\u9a6c\u624e\u7f57\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20887833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20887833/answer/163439438", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u907f\u514d\u9009\u62e9\u51d1\u5408\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/162695913", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51713837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51713837/answer/164903226", "content": "\n\u6bdb\u53d1\u6a21\u62df\u6709\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u8fdb\u5c55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28893681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28893681/answer/164098985", "content": "\n\u8d5a\u94b1\u7684\u903b\u8f91\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4ec0\u4e48\u89c4\u5f8b\u6216\u89c2\u5ff5\u4f7f\u4eba\u4e0e\u4eba\u8d5a\u7684\u94b1\u4ea7\u751f\u4e86\u5de8\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59336642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59336642/answer/164241179", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5b66\u94a2\u7434\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59402579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59402579/answer/164936818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499:\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5b9e\u4e60\u751f\u4f11\u5b66\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20955299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20955299/answer/163984172", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u571f\u8c46\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/163941640", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26796160/answer/164097219", "content": "\n\u88ab\u300c\u8fde\u73af\u62d2\u300d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59274399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59274399/answer/163537353", "content": "\nKeras\uff0cTheano\uff0cpytorch\uff0ccaffe2 \u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\u4e00\u4e9b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5c1d\u8bd5\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19938772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19938772/answer/162693372", "content": "\n\u592a\u6781\u5728\u683c\u6597\u65f6\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36283643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36283643/answer/164837223", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7f51\u4e0e\u77e5\u7f51\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/161904981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19816436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19816436/answer/88013001", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684 24 \u5c0f\u65f6\u4fbf\u5229\u5e97\u6bd4\u4e0a\u6d77\u5c11\u5f88\u591a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638501/answer/33977995", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59200294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59200294/answer/163248842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592a\u6781\u62f3\u5927\u4f6c\u9648\u5bb6\u6c9f\u4e00\u7cfb\u5411\u5f90\u6653\u51ac\u53d1\u51fa\u6311\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32075030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32075030/answer/161577061", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5bb6\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58232819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58232819/answer/156170827", "content": "\n\u201c\u4f2a\u53e4\u6587\u5c1a\u4e66\u201d\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u4ef7\u503c\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u201c\u4f2a\u53e4\u6587\u5c1a\u4e66\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/163552480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895671/answer/163006280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u5728\u9189\u9152\u540e\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48898925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48898925/answer/163114268", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}]